{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1900&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서구 비욘드호텔"
    },
    "text": "ビジネスに合わせたツイン客室を保有している仁川西区ビヨンドホテルです。 2023年には全客室にエアコン抗菌掃除を完了する予定で、駐車場は30台以上の地上駐車場を保有しています。 大型車をご利用の場合、車庫の高さ制限なく駐車でき、駐車場は計35台収容できます。 ご利用の週末は入室時間に合わせて駐車が可能です。 仁川2号線アジアード競技場駅と西区役所駅が最寄りの地下鉄駅でアクセスしやすいです。 客室の内部施設としては、全客室に浴槽と空気清浄機、最高級ラテックスベッド、ヘアアイロン一体型ヘアドライヤー、高事項ノーハードPCが設置されています。 また、NetflixとディズニーPCを連動させてご利用いただけます。 客室料金は2名基準で、時間の追加料金は1時間当たり1万ウォンです。 未成年者の入室は不可能であり、3人以上の男女同室での宿泊も許可されません。 また、ペット同伴入室は禁止されており、摘発された場合には特殊清掃費用を支払っていただきます。予約のキャンセルや払い戻しもできません。 客室内の物品破損時に弁償してください。 コロナの案内事項としてホテルでは定期的に防疫と消毒を行っていますので、安心してご利用ください。 フロントおよびその他の施設としては、階ロビーには水、飲料、コーヒー豆、割り箸、電子レンジなどが備えられており、地上駐車場は広く設けられています。 最高級ラテックスベッドを備えたビジネス型ホテルで、すべてのリネンは独自に洗濯してより快適な客室環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルはどのような客室を保有していますか？",
            "answer": "ビヨンドホテルはビジネスに合わせたツイン客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルの駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "ビヨンドホテルの駐車場は計35台収容できます。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルの駐車場は大型車でも利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川西区ビヨンドホテルの駐車場は大型車でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "仁川西区ビヨンドホテルの最寄りの地下鉄駅は仁川2号線アジアード競技場駅と西区役所駅です。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルの客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "仁川西区ビヨンドホテルの客室内には浴槽と空気清浄機、最高級ラテックスベッド、ヘアアイロン一体型ヘアドライヤー、高性能ノーハードPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルはペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、仁川西区ビヨンドホテルではペット同伴での入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルのキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、仁川西区ビヨンドホテルの予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルでは防疫と消毒は定期的に行われていますか？",
            "answer": "はい、仁川西区ビヨンドホテルでは定期的に防疫と消毒が行われていますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルのフロントには何が備えられていますか？",
            "answer": "仁川西区ビヨンドホテルのフロントには水、飲料、コーヒー豆、割り箸、電子レンジなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "仁川西区ビヨンドホテルの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "仁川西区ビヨンドホテルの客室料金は2名基準で、時間の追加料金は1時間当たり1万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 522
    }
}